朗豪坊電梯事故 港嬸：我好感恩跌落嚟嘅都係後生仔

廢青命硬啲
比幾十人壓住都唔會有事
定係一切都係神嘅考驗

管理公司：朗豪坊扶手電梯曾進行檢查

痴撚線，後生出事就叫好彩，唔撚係人？

樓上又唔好斷章取義大造文章先
老人家跌一跌手尾好長 佢又錯唔哂

會唔會有集體訴訟

後生一跌唔手尾長呀傻閪？
幫你全家汁骨啦

佢：我好感恩壞電梯

屌你老母 咁樣咒我地啲後生仔 後生唔撚無人啊 你冇後生過嘅仆街

係呀
你班後生係抵死架

支那（儒撚）文化下係合情合理

屌你班廢青，我地呢班老友跌撚慣

屌你老母後生唔會出事唔會死
廢老手尾長係廢老嘅事

我唔知完整對話係點，但單單就呢幾張圖嚟睇，同你標題意思好唔同喎

我感你老母個恩
祝你返大陸俾扶手電梯食

怕死唔好出街啦廢中廢老

後生是原罪

後生仔要保住條命供養班廢老呀…

跳落黎既係佢既仔女睇下仲感唔感恩

後生跌一跌實無事架？後生整親條腰唔撚長扬扎
我個frd就醫條腰醫撚左一年幾都未醫好
屌你老母你訓撚醒未呀

後生仔先係社會最重要嘅零件，唔傷得

水洗都唔清啦你

汁你老母

同一個意思 你改做“如果係老人家跌落黎 後果可能不堪設想”
已經唔會有人吊你
語癌真係唔好俾人採訪算喇不如 為自己好

食屎啦支那閪

幫你自己老母執先啦死手5p

同乜撚嘢一個意思

個重點係
唔應該用年齡作為標準

後生都可以有嚴重心臟病骨頭脆
老人家都可以身壯力健乜事都冇

冇常識冇邏輯冇思維嘅垃圾
先會講同受訪者一樣嘅說話

唔係乜撚都好鐘意優先嘅咩？下次等你優先跌落黎呀仆街

癡線，咁都好攞黎講. 後生仔跌一跌好閒，老人家手尾好長.
樓主喺典型連登小學雞，一日就整喺識得廢老前廢老後

你講個D都喺特殊case, 根本就為駁而駁. 你有幾可見到後生仔咁樣? 難到你assume全朗豪坊既後生仔都喺心臟病骨頭脆?

老人家跌的確嚴重好多，依個係事實，但個阿嬸咁樣講，真係難怪大家嬲

講真香港咁撚多廢老
又要人養 又盲撐政府
我真心寧願全部都係老人家
完全阻住地球轉

老既最多玩多10年8年
後生跌傷左 傷足50幾40年
乜都想優先 優先死啦屌你老母

老人家跌一跌 過幾年都會死 手尾最長咪十幾年
後生仔跌一跌 佢仲有成世人要過 呢d野跟一世 無分老定幼

有腰患既人就知 呢d野最難斷尾 無論係搬重野姿勢唔正確扭傷 定跌一跌 分分鐘跟一世 而唔係後生仔跌一跌無事

你試下咁高跌落嚟嚴唔嚴重

事實証明而家有事嘅係後生仔
廢老垃撚圾

我就覺得老而不死是為賊

一定係耶撚啦，咩撚都感恩

後生咁跌一樣好易手尾長
仲要有幾廿年捱

真係忙 乜都要感恩

你都on9 廢青跌一跌就無事？

應該好慶幸跌落黎係老人家

幫佢地提早收皮

正仆街

邊個跌落嚟都大獲啦 感咩恩

支那狗+耶撚mode上腦

錯唔哂，但呢啲口吻/思考方法，耶撚味好重

後生仔先重要呀
啲老野都冇未來 屌你老母

如果傷嗰個係佢個仔
睇下佢仲講唔講得出

咪係 跌落黎 後生既半身不遂可能要多五十年先死
廢老 都活夠啦 咪當送佢上路 今日跌唔死聽日都死架啦

祝佢個仔呀孫呀有一日跌下
我會好感恩

其實廢老跌咪仲好 死晒慳返醫療負擔
相反後生仔係社會嘅勞動力

情願要d老野死都唔想後生仔流一滴血

我寧願自己跌都唔好自己個仔跌
希望下次佢個仔墊底啦，好感恩

強烈建議增設「關愛廢青」一職，見到廢老就跌親就會用自己嘅身體墊底，老人家跌一跌手尾長，感恩呀

後生跌一跌都可以成世係咁先

想當年阿姐我都跌過十幾廿萬次啦
小小事喺度嘈生晒

跌人有鬼用 樓價跌先感恩啦屌你老母

肯定係耶撚 乜柒都感恩

有d野係事實但講出黎好un耳

你老母以後所有天災人禍你同我食晒佢
後生仔好閒

up乜鳩 廢中大嬸冇讀過書就唔好亂咁講野

如果佢個仔跌落嚟 就唔方唔感恩

香港人真係無腦 不如話好彩唔係自己

下次到你啲仔女記得感恩

但老人家可能死左啦

攞極端情況黎講無意思
正常後生仔係強壯啲

咁黑心

佢快d蒙主寵召啦

後生唔長手尾？
後生整親腰骨重有幾十年捱呀
你都on撚柒鳩

直接一句「好彩冇老人家受傷咪得」

佢咁講 攞景定贈興

咁都唔係用感恩呢個terms啦on9
而家有人重傷wo
你話全部輕傷就由你感者
你用下腦呢？

推上報啦

冇讀書 口直心快 very good

經典廢老心態

廢老跌一跌趁地淋
後生跌親幾廿年手尾又點計

後生跌一跌手尾又唔長?

廢老

其實如果係一個人普通跌低，可以咁講
但大型事故邊有得比，個個都有機會受重傷

雖然佢意思係如果比人壓著係老人家，後果可能好嚴重，但佢咁表達真係又係唔用腦講野

啲後生死撚哂 撚有人養你地呀
以後地鐵無人同廢老爭位

係呀係呀 後生仔唔係人呀屌你老母

心地差到
仲同佢死兜爛兜嗰d想點？

懷疑以前整親腰痛左四五年
宜家keep 住一個月俾千幾蚊睇醫生
進貢左幾皮野都未醫好
利申: 廢青一個

點解要感恩
有事故發生十幾人傷都要感恩
你條命就係命？
識唔識講野
你感恩你係目擊者無受傷都無咁嬲

咁既野都講得出
我祝全港廢老仆街死

屌你老母祝你啲仆街仔女全部唔過20 30歲

跌撚死哂啲後生仔咁咪無人同你爭綜援囉

呢個社會真係愈嚟愈癡線
仆你個街個後生老奉受你班老野氣，服侍佢地
咩捐血捐錢我乜都唔撚做
叫佢地捐撚飽佢

感恩

班後生傷晒係地鐵都唔比坐

直接講 冇人受重傷 咪得
加多句老人家後生仔
平時都一定唔係好人

講感恩尼個字9成9耶撚黎

感恩你就咁講祝福傷者咪得囉

痴撚線
知背後咩原因都覺得On9

佢意思唔係對後生不敬，但字眼上聽落好銀耳，證明做人冇PR真係會食屎

影衰基督教
亂咁講野
如果跌果個係佢仔女,佢一定掉返轉講點解唔係我

樓上個個話後生仔跌唔怕，咪戇尻啦
整親腰個d 都好長手尾啦，仲有排捱啊
根本唔應該用年齡分有無事
痴撚線
呢個阿嬸平時都一定唔係咩好人

後生整親腰手尾係可以跟一世

如果將年齡改為宗教,種族
睇下會點

諗起有條廢老係電梯碌碌下張gif圖

痴撚線

垃圾大陸阿嬸 死咗佢啦

耶撚

後生嘅跌得
老嘅唔跌得
香港做後生條命都低賤啲

我好感恩跌落黎既都係耶撚
因為呢個係神比佢地既考驗

後生仔係爛頭卒，跌下冇所謂啦

屌那媽，後生原來係用黎幫老野擋剎，香港真係悲哀城市

祝呢位港嬸冇仔冇女送終

好黑心
邊個整親個心都唔舒服啦
仲感恩

感佢老母

佢話傷者入面無老人家咪乜事都無囉

關愛跌

你呢類垃圾眼殘定腦殘？

重點唔係極唔極端
而係用年齡做標準根本係on9

用下你個腦啦垃圾

後生仔去頂！

老老實實好睇今次冇話好多人重傷新聞話都有一個嚴重
但想問個阿嬸如果後生撞到脊椎癱左同老人家撞到癱左邊個會慘d?

係你老母
緊係老野跌落黎好過後生跌啦

我望你班死廢中死廢老仆街死

死老野跌落黎一了百了大快人心

係老人家跌先好呀早啲落去唔洗係香港捱

問題係唔可以用年齡做標準
亦都係因為事故原因，大家都睇哂片有幾嚴重，根本唔應該咁講

如果你係街市跌一跌落地，你都可以話，嘩個地咁濕，老人家跌親味死，好彩我好生姐

難聽過粗口

岩！

自嘲點同人地講

今次好不幸無死老野跌落黎 最好就整關愛天梯

一有事死哂班死老野

老人家跌雖然有機會受更重既傷
但以現實黎講
如果呢個case後生都未必頂得住
一樣重傷
既然係咁 老人家重傷 反正都無幾年命 亦唔會再點貢獻社會
反而後生仔仲要工作幾十年黎養班越黎越多人既老野
以生物發展黎睇 幾時都應該放棄衰老既族群 留下年輕力壯既黎發展下一代

都係果句la 黑心d講後生跌癱左就癱幾十年
老人頂多都係10-20年

老人家跌先好 反都無貢獻既多，剩係識出賣香港

起鳩佢底啦

岩 以utilitarianism 黎講

死老野幾時死

我屌你老母啊

咁樓主又真係幾誤導人既

lm 睇佢比人推落鐵路

老人家跌先符合成本效益
佢地都就死
早啲死又可以減少開支
對家人同社會都係好事

冇讀過書廢中師奶講野都弱智啲
小心你個仔出事唔方唔感恩

大嬸你腦無野啊

後生唔值錢 生黎替死

你咪睇下同一個年齡層有心臟病骨頭脆既百分比差幾多囉
冇常識冇邏輯冇思維

你要講個出發點都唔係用後生仔啦 咁同講你班後生抵死啦 就算係好心 你都只係講好彩冇老人家同細路 路係後果可能仲嚴重

呀嬸幾廿歲人講野都冇撚腦嘅
講埋啲風涼話 好黑心

你呢d大愛撚真係好撚柒on9

廢老過幾年都死啦
跌下有咩所謂
相反後生仔仲有好多年命

廢老仆街死

而家啲年青人呀，真係唔捱得（妹兩下）
想當年呀，我咁樣跌落嚟，即刻轉身打個空翻用輕功安全著地，空中翻騰三周半（妹妹妹妹妹妹妹妹妹）

無撚腦

用得感恩一定係耶撚

後生唔係人咩?

人地係話好彩跌落黎既係後生 起身起得快器洗人踏人
斷章取義都有人信 無人自己去確認

係，真係講出發點
可以係「好彩無人死」「好彩唔算多人大礙」
「多唔多人」係觀點角度
有咩理由特定要由一個群體爲另一個犧牲？
除非佢地全部係軍人/紀律部隊
但就算係，都應該尊重佢地嘅犧牲
而唔係「好彩佢地幫我頂」
依個阿嬸/第一個想法係咁人真係好仆街

講撚左，30歲以下唔好再等，有無能力都要搵方法走

唔係咁講
分分鐘 廢老口人

無論老定後生 有人受傷都講唔出感恩啦
好心用佢個豬腦諗下先講出黎 佢出啲咩意外就全港感恩啦 自私精
幫佢果啲又係 個腦坐住左

未打完
分分鐘 廢老跌一跌 死左 唔洗醫 唔洗煩
後生先慘呀 整親手尾長
不如 好彩冇小朋友咪仲合理

廢青跌傷仲有幾十年捱,咁都感恩？
黑心到呢

你有本事咪去屌柒佢
不過睇你9成都係廢青即

後生先係社會最重要嘅資源
凡係先進國家都有呢重思想哲學
日本嘅學校一定穩陣過老人院
之前日本有單新聞都話去福島執手尾嘅人都盡量留畀上晒年紀嘅人，後生唔應該做呢啲工作

個老母咁講嘢 希望佢d後代唔洗受呢d苦啦

後生跌撚斷咗條尾龍會再生 ??

利申 : 廢中

死8婆

佢唔識講野
如果佢話 好彩條梯無老人家咁應該無事

真係唔好怪啲後生咁憎啲廢老啦

祝佢屋企啲後生仔女個個百病纏身死唔去

根本就應該係
定期玩俄羅斯輪盤咁放堆上去

屌佢老母，唔只佢一個戇鳩咁講,係fb 條片有隻港豬又係咁講，真係戇撚鳩

感恩，屌你老母

呢個社會真係痴撚線

廢中廢老 他朝君體也相同

優先仆

雖然我明白佢原意，但我係連原意都唔太認同，一個人下意識開口講的說話係最能夠反映出根深蒂固的思想，黃種人之中剩係得日本同台灣老人有犧牲精神去成全下一代

睇片有個人身手敏捷跳過隔離電梯

總之有事就係後生仔去擋嘛，年輕力壯

見到好多訴諸感情既人

又係最大利益論
d廢中廢老真係弱智

表達能力on9
呢件係不幸既事 悲劇黎
最多係話不幸中既大幸係年青人多 老年人少
絕對唔可以話係幸運 屌

痴撚線 後生跌一跌仲有幾十年捱 你d廢中廢老先唔會手尾長

屌你老母呀

後生跌傷先慘
成世流流長
又要醫

香港d廢中廢老最鍾意推d後生去死

好撚自私
你地已經經歷埋香港嘅黃金時代
仲只係諗自己
Btw block撚曬話後生心體力健嘅user
對唔住 道不同不相為謀 見到你嘅價值觀係咁
我都無謂係日後再同你有討論

你就典型道德大愛撚
你去跌下條腰睇下係咪好閒

真係好撚嘔心呀你呢啲仆街

後生有排捱
廢老就死
竟然要個有排捱嘅去跌落黎

你班仆街廢老食屎啦

但喺香港唔係咁
最緊要敬老
廢老是我們的紅太陽
願以一百個後生仔條命換返一個廢老

最慘係人生黃金時期去醫
醫得好都失去好多時間
醫唔好

佢睇睇破壞之王上腦

連登極右組織又出動！

我都聽到 心諗條仆街都on撚9

呢個回覆咁理性咁講到個重點都咁多人爭住屌
仲要係千編一律講後生可以好傷
老人家可以好健康咁呢啲廢話
條友講既野有佢既道理
個撚個都為反而反

利申：20，想班廢老跌死

btw 吊你老母

人地講緊好彩佢地後生 走得快
唔識中文

香港廢青係原罪

呢場係一場關愛事故
盡顯港人關愛精神

我聽到都o左
但係佢應該係用錯字眼姐
原諒下d文盲廢中啦

最慘後遺症係長期痛症

年輕人是原罪

一日你班後生死唔曬佢地係唔會心息

呢句咪一樣
根本唔應該講後生定老人家跌親
無論邊個有意外都唔好
你咁用年紀比就係on9

一咁樣設立場就抵比人屌啦

我屌你老母廢中廢老

之前有個post係講老人家自殺會去森林到餓死自己
果個叫咩名?

廢中廢老

之前隔離post先有個係雨革整到條腰

真係陰尻公，後生仔跌落黎，都可以比條廢老覺得感恩
究竟係香港做後生仔慘d定係做中國人慘d

我邊有講廢老
我好尊重老人家

屌你咩廢老

後生仔應該讓坐
後生仔應該俾老屎忽壓詐
後生仔應該收嗲 小說話多做事
後生仔應該捐血救廢老
後生仔應該OT無怨言
後生仔應該食廢老炒價買樓
後生仔應該替廢老係朗豪坊跌死

用得感恩多數都係耶撚

老人跌啦 話掂都果頭近

意思same

頂n個廣告駛唔駛咁應景

呢條死八婆落地獄先

班廢老跌唔跌都係消耗地球資源，有乜撚分別？只係生產力-200%同-250%既分別
後生跌親就手尾長，又做唔到野，生產力由+100%跌到去-200%
點睇都應該跌撚死班廢老啦下話

我明 仲有幾十年跟住自己真係痛苦到癲

有無得起鳩條老野底

後生仔跌完都要繼續供樓

廢中繼續食花生

佢覺得老人家同後生仔條命一樣價值，所以傷左後生仔對社會損失係少D

on9

呢個社會好反智，正值壯年嘅男人嘅價值，係低過冇將來嘅老人家同埋唔知有冇將來嘅細路。
18-4x歲嘅男人，你條命係最賤架

幾時死呀條港嬸

真係on9

我諗佢意思係不幸中大幸
但讀書少缺乏基本表達能力
所以用詞不當

屌錯手撳左正皮

屌佢老尾 係你自己個仔會唔會係咁講呀

你講套戲？
梄山節考

無嫁喇
全面開戰啦

呢個post盡顯連登仔幾咁小學雞. 斷章取義，歧視老人，低質討論

阿嬸唔識講野就收下皮啦 當你意思係冇老人家跌親好好彩 都唔駛話感恩係後生仔跌

有人受傷都感恩 都唔倍係佢語奄定個腦裝屎

我屌你老味d 死老野都等唔得耐架啦，後生仔先慘
d 老野真係最自私

呢個八婆做訪問做到特首講話咁撚樣
收皮啦

冇死就：
感恩我個仔無死
（終身殘廢姐 ）

死左就：
感恩我個仔無身首異處
（但係都rest in pieces）

如果係佢d 屋企人咁跌會點唸

後生跌完都可以手尾長
根本個問題就唔喺邊個跌上面
跌得幾嚴重先係問題所在

跌一跌好閒既你跌一次畀我睇啦

已構成歧視

咁你咪走囉 你最高質 冇人同到你高質討論
( Show Blocked User - 串燒包皮 )

佢講野之前有冇用腦思考過
講得上感恩嘅九成九都係大仆街黎

泯滅人性

起左個阿婆低未

前面咁都有人想兜係斷章取義

佢講感恩呀大佬仲有按呢d弱智思維，我夠可以話後生仲有大把世界，點解唔係老野受抵啲

條廢老意思根本就係用年紀黎講邊個受傷係冇咁大鑊
呢度仲要好多人認同，癡撚線

佢用感恩真係聽到心寒 似恐怖漫畫入面d變態殺人犯

冇做開運動啲後生仔（好多工時太長冇時間運動架）腰部肌肉唔會有保護性得去邊，分別可以只係後生仔會跌到移位，老人可能跌斷埋，人體最易跌到出大事個部位就係腰同頸，老嫩都唔會太大分別

就算後生係復原能力強過老野都唔代表後生受傷就抵玩啲

椰撚特別弱智

冇病呀你

屌你老母臭閪 你老母係咪跌撚死過呀柒頭

感佢老母恩呀 屌

咁撚多廢老打手

後生仔跌到條腰手尾長
死老野跌斷條腰咪人道毀滅算囉 反正都冇幾多年命

喺呢種情況都講得出感恩 感恩你老母咩

L

人地斬撚左你隻左手 仲要感恩人地冇斬你隻右手 耶撚就係咁弱智

老人家跌落嚟唔使養添啦

屌 講得出感恩2個字都好on9

推撚到佢啲親朋戚友睇到

睇左成個post我有依個感覺
咁多野可以講 個港嬏係要講依句
係耶撚就講句願主保祐佢地啦
感你老母咩

耶撚係咁㗎啦

但係呢句唔係咩事實,只係佢個輩人心入面嘅歪理

如果變左做 「我很感恩跌的都是黑人 沒有白人跌」會點

點解跌後生仔就幸？

喺香港無事
喺美國

成班反老反到痴撚線回句咁嘅野都俾人圍
靠你地d咁嘅上綱上線非黑即白邏輯去對抗奶媽 真係唔使旨意有希望
同文革紅衛兵有乜分別

我同你立場一樣
但係呢個post又一次體會 豬一般嘅隊友係幾咁可怕根本就無討論空間
非黑即白，一唔係話事主廢老就要屌個班，你地老左一定俾後生屌得更加甘因為你地一定係更加固執同容不下多元聲音
咁後生思考邏輯已經咁單調 老左一定更加嚴重
好自為之啦

咩非黑即白, 背後思維真心有問題 覺得後生跌比起老野跌係好彩d根本用咩角度睇都好難合理 最多話後生可能走得快d,但係呢d情況一定係攬炒,咩年紀都好易重創, 而家有人受傷仲講呢啲直情係涼薄

仲要係千編一律講後生可以好傷 咁大鑊嘅意外竟然覺得後生唔可以好傷 不如你地自己親身落去炒一次試下

做人最緊要有同理心, 講得出好彩後生仔多有冇理過受傷班人感受?

其實呢個女人講嘢有咁難明咩？
連登仔唔係好有邏輯思維咩？

佢意思係，係呢個情況之下，根本無可能無人受傷，如果一定有人受傷，咁老人家受傷會嚴重啲？定後生仔呢？所以佢先會話好彩，佢唔係話好彩終於有後生跌低，而係好彩身體弱嘅人無跌低

如果後生仔都可以好傷，咁老人家會點呢……？佢都唔係話好yeah，好彩有後生重傷！佢係話好彩唔係啲身子弱嘅廢老跌低，如果唔係就只會更傷

都係個句
換轉係黑人同白人咁會點？
黑人夠壯過白人啦
你覺得「我好感恩跌落嚟嘅都係黑人」冇問題？

好彩受傷既係邊個邊個，依種說話根本咩情況都唔應該講，除左非自己

聽到e個條上電視個陣
我都打個凸

屌

死廢老

總之呢到主要有兩堆人
a. 覺得事主講野表達有問題，但如果用字唔好咁柒，句野會變返一句唔會俾人吊得咁甘嘅論述，而個意思並非完全不能理解
b. 覺得事主100%岐視後生，黑心，涼薄 ，正廢老，任何試圖從事主角度諗嘅野都係完全不能接受

a就會俾b屌到仆街好撚恐怖 第時香港靠晒你地

廢老唔死都冇用

感乜撚野恩
係都諗唔好再有同類事情發生啦

如果轉做「好彩無老人家受傷」
個感覺即刻唔同哂

有咩撚好感恩？
佢死撚左我係咪要話好撚感恩，好彩係佢死唔係我死

on9
姐係後生受傷就得？

點解唔可以將衡量好彩既條件變成
多少同嚴唔嚴重？

一個正常人就唔會講呢番說話

佢言語間已經表露自己將人分等級

俾著我後生我碌黎架電梯都唔夠我快呀 廢青s

用到感恩呢兩粒字都知佢咩人啦

廢老無生存價值

個問題就係冇啦啦咁比較有咩意義先？ 受傷個班人係14-49歲，事件冇一個係老野，佢地聽到有咩感受？ 仲有係白癡先會覺得後生會好過好多，都係個句，你係當事人落去炒一次聽到有人咁講會點

係你地點解咁都唔明個問題，如果係一間中小學發生槍擊意外，你會唔會癡線到冇啦啦走去講感恩唔係係老人院發生呀

人情世故又唔識，常識又冇

仲有我同意佢就咁講老人家係唔會有人屌，但係諗真啲一樣有問題

廢老存在真係社會之福

婦人之見永遠都係咁獨到

人妖黎嘅喂

廢中廢老 核心思想:

咪就要依家班廢青 付出佢地既前途 付出佢地既一切,
為廢中廢老護航, 等佢地有一個美好既社會, 等佢地可以享福過埋下半世

之後 ?

理撚得你班廢青咩, 因為到時班廢中廢老都死撚哂啦